去西藏應該買機票先定火車先

計劃七月頭會去西藏 ，係深圳搭飛機去西寧再轉火車，七月火車好似會好full，如果我訂左機票先又怕買唔到果日既火車飛，係出發一個月前買左火車飛先再買機票又會貴左。係咪點都要係西寧stay一日再搭火車？

why not 差唔多時間買

12306只可以訂一個月之後既車飛 如果一個月之前先買機票咪會貴左囉

大陸機票應該唔會貴太多

要體驗就買火車

軟臥第一日一定有位

坐火車都幾悶，不過啲景都靚

回程仲坐咁多個鐘火車會好攰
火車去飛機回啦

我都買左火車票
但諗緊點去廣州火車站
你地係去到深圳搭火車去定直接搭直通車？

因為廣州搭去太耐同埋無咩景睇 聽講好似西寧之後先有景睇 所以我地諗住係深圳/香港搭飛機去西寧再係西寧轉火車去拉薩

我地諗住飛機＋火車去 之後飛機回

深圳去西寧，全價係二千幾喎。

依家唔同日期最平同最貴都爭一千。

你係買唔到火車票都關唔關 stay 一日事，留多日唔代表會有票。

咁既話其實同飛機來回差唔多
我都係7月去
計一計發現火車轉飛機都三千幾
加多幾百都可以飛機來回

除非買到南航快樂飛折扣機票，唔係唔會平。

其實我地想睇西寧去拉薩d 景 同埋聽人講好似搭火車易d 適應

適應係冇關，火車增咗氧，亦有人火車去都高反。

但景就真係靚

除非四個朋友包到一個軟座廂
如果唔係飛機會better

我地三個 有無人join

旅行社買唔買到車飛 我可唔可以等12306一開售就9衝 夠唔夠人搶

坐飛機望落去個西藏仲撚靚
火車買硬座搭超過5個鐘會爛屎忽 一定要瞓

果時係廣洲火車硬卧去
3日2夜火車真係唔講得笑
飛機返西寧留一日再返香港

搭飛機再轉火車計過都要大約$3000 如果係廣州就咁搭火車去就$17xx 可以慳千幾蚊 代價就係捱五十幾小時火車
我地諗住返西寧之後玩埋青海甘肅

七月有買唔到火車飛既風險

擔心緊 搵日問下旅行社先

唔考慮直飛拉薩? 感覺冇門路七/八月都好難買

比較想體驗下搭火車 如果真係買唔到唯有直飛

50幾個鐘真係好撚悶
不過真係會見到雪地 見到草原 個天空好似伸手可觸既感覺真係嘆為觀止

睇完機票真係不了
同去歐洲差唔多

試下深圳機場去西寧 千二搞掂

就係想咁深圳飛平d

D火車飛遲十分鐘去睇已經無哂

真係想平的就廣州搭火車上去啦 55小時其實唔難

算易過自從坐過西伯利亞鐵路4日4夜火車

大陸啲機票，出發前一個月個價有時仲正常過早咗買

可以一試 買定幾個杯麵

Ctrip預訂買火車票係咪真係得？ 驚訂完同我講唔成功

我都諗緊呢個問題 佢個網話開售會幫我地買 但係旺季買唔到會退錢 佢個價貴幾廿蚊如果買到都抵

點解唔30日前去紅磡買？一早去買
西藏凍土區好值得一睇

Ctrip話可以訂30日後既火車票 但驚訂完無票出
因為佢要等幾日後先會send email講成唔成功買到

搶票成功率68%

明明香港有得買。係都要ctrip

硬座咋

軟臥得 42％

硬臥先啱。。。

紅磡火車站？

記得買份人壽保險先去

細個中學畢業 即興去 買第二日飛機 冇買回程
飛機好似重慶轉一程機 前後6個鐘左右搞掂 好舒服
去左二十日左右 諗住再坐飛機但full到唔洗諗 火車full到幾日後先有位 只係得返硬座
坐撚到我想死 屌佢老母 火車頭幾個鐘都正正常常 屌你到左下一站西寧原來會有人上車 企位 迫滿晒條走廊
56個鐘坐撚到我腳跛 樓主如果火車 一定要揀卧 唔揀一定後悔

你去程西寧其實都係冇咩景睇,因為大部份時間係晚上,想睇景不如去程飛機回程火車

硬座就不了 硬卧都有得諗

聽講搭早班同夜班既風景都唔同架wo

如果睇境 比較推薦去程火車 回程飛機
因為你睇左十幾日景 回程火車再睇 個感覺已經冇咁新鮮 黎黎去去都係山 咁不如去程火車開始睇

係喎,以為你廣州直上,咁到西寧就一定係夜晚,冇留意有冇其他班車早班去拉薩.七月暑假回程記得買定先,之前我成都踩單車去西藏玩左两個月,冇得買定火車票,到八同月尾勁多人走一票難求,我滯留喺拉薩兩星期先買到火車飛

強國火車飛只可能早28日買
網上定親身去火車證都一樣
所以你點都要買左機票先
西寧留一兩日去下塔爾寺, 青海湖都唔錯
建議搭Z6801同Z9811, 因為架車由西寧出發, 會相對乾淨D

要坐一定揀晚上八，九點才到拉薩的班次。

格爾木出發大約早上六點最好。

有西寧去拉薩咩？

Yes

有心體驗就去程全部火車。返黎飛機直接走

係咪要係佢開售果日 佢一開門就買？ 聽日打去問下先

機票買過四千幾來回

30日前朝早去買
打個電話安全d
香港出發就要6點出門口
深圳架車8點開
去到廣州10點
出發去西寧11點
55個鐘後到西藏3-4點pm
呀姐會幫你plan好個時間買咩車

住新界既坐和諧號 再轉地鐵
伸利：廣州工作香港人

點會去到廣州東再轉地鐵呀？

呢架又平又快去到廣州站啦。

飛機上西藏，走先火車啦
一嚟捱咗咁多日火車，人都殘晒
二嚟走個時咪睇下仲有幾多經費可以沿途玩多一兩個城市
三嚟，火車上西藏都無助適應高原

飛機上會唔會好易高原反應

火車都一樣。

Thx !~ 想問下你之前係幾多月去？

巴打轉山嗰條片好睇！

落機唔好咁興奮，所有野你都plan好晒咖嘛，行慢啲同慢慢嚟
應該3-6個鐘後就開始進入適應階段，呢啲時候好好感受下急促既心跳同頭痛啦，必經之路

btw 買定“高原康” 好見效

有時間既回程走川藏線，book司機返成都，大概五六日左右，包你一生難忘。

你地講到我好期待

文西兄我都有睇你d 片 參考下你行程

會，越係大隻做運動越出事

我之前仲諗住跑多d步 鍛練下先去